 10:27,  4 марта 2019
В Башкирии проверят инцидент сочередным избиением сотрудницы полиции коллегой
В Башкирии полиция передала в Следственный комитет (СК) материалы о втором по счету инциденте, связанным с насилием в отношении молодых сотрудниц со стороны старших коллег, сообщил РИА Новости представитель республиканского управления СК.После проверки сотрудники ведомства решат вопрос о возбуждении уголовного дела.Ранее, 3 марта, сообщалось, что пострадавшая — 23-летний следователь ОМВД по Белорецкому району — находится в больнице. У нее диагностировали множество травм, характерных для попытки изнасилования: ушибы головы, голени, плеч и тупая травма живота.Материалы по теме17:25 —  2 ноября 2018«Ты чего, ему не дала? Что он такой дерганый?»Как домогаются женщин-полицейских на службе. Рассказывает бывшая сотрудницаНа сотрудницу, предположительно, напал заместитель начальника ее следственного отдела — 38-летний полковник юстиции.Осенью прошлого года 23-летняя дознавательница из Уфы обвинила коллег в групповом изнасиловании. По данным следствия, в ночь на 30 октября трое старших офицеров вызвали ее в служебный кабинет, где они устраивали застолье, попытались напоить девушку и напали на нее.По факту произошедшего было возбуждено уголовное дело. Трех фигурантов задержали и уволили из МВД.*** 


Обратная связь с отделом «Общество»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость, вопросы или идея для материала, напишите на этот адрес: russia@lenta-co.ru
